馬列斯射失12碼恥笑區

左腳射落自己右腳, 入左12碼都唔計
笑撚死

抵撚死

夠你個名柒咩

唔好搞事

agger路

真係比佢笑死

我用碌鳩射都入啦

agger

屌牙你地有無睇架, 馬列斯仲柒喎

你個名真係仲柒

柒一次同keep 住柒既分別

2 hits, 屌佢老母12m都唔識射

小朋友拎黃牌

貼佢張柒相

Agger黃牌

Agger

真係呢個柒D

收嗲

你契家佬呀。 做1定0

叫你收嗲都關1定0事？

Agger路

放過我鏝手足ok ?

陰謀論 玩鳩雲加

小朋友系甘 講埋曬唔關事嘅野

梳 下次唔笑

問你班波台白痴先

追住自己友含

張相你咁都信

其實你做乜鳩

都唔知邊個白痴

咁你問下班友咁肉緊做乜

條友自己炒哂車仲以為自己好威

知道係波台仲要講野

年度笑話

咪就係引你呢d柒頭炒車囉 on9仔

做乜柒
明明笑緊agger路 係要代佢

哦。

樓主分身

潛未牙柒頭

佢衝出黎柒幫我頂, 真係thank you你

笑撚死

轉移視線

真係有人當真

係抵笑喎 講野咁低質

屌奶星以前個堆相係高登淨係吊到一兩個新會然
而家係連登成堆咁衝出黎柒

做乜忽然有真心騎post

開到兩個post

條柒頭即刻潛水 俾人撚狗咁撚

Agger路轉icon未 張相代表作黎

條友樓主分身轉移視線

以前五頁內靜曬

是撚旦

再黎

原來仲有人信

返鄉下啦柒頭

樓豬真係一個識行識走ga笑話

真係分身先會柒到咁撚樣
柒唔切咁

仲未肯潛

屌你沙沙

面皮個度 條友同蔣囝差少少

咪屈
我不嬲無恥, 洗唔洗開分身擋箭先

咁嬲做咩

牙清算係普通樣啦
成街都咁上下

真心我個樣好柒咩?
張相都好多年前
宜家無帶眼鏡同埋晒黑左
都叫做正常樣

原來真係有人柒得過樓主個名

你好我好多了
我肥毒矮

琴日先見完agger路
係有少少似張相既
但真人型棍好多囉

以為你昏迷左

咁恰agger路法 agger路會唔會跳樓？

笑到我 佢一定好想路樓

我有輕度智障

重度